%
%  untitled
%
%  Created by Xander van Heynsbergen on 06-12-2006
%
\documentclass[]{article}

% Use utf-8 encoding for foreign characters
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Setup for fullpage use
\usepackage{fullpage}

% Uncomment some of the following if you use the features
%
% Running Headers and footers
%\usepackage{fancyheadings}

% Multipart figures
%\usepackage{subfigure}

% More symbols
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
%\usepackage{latexsym}

% Surround parts of graphics with box
\usepackage{boxedminipage}

% Package for including code in the document
\usepackage{listings}

% If you want to generate a toc for each chapter (use with book)
\usepackage{minitoc}

% This is now the recommended way for checking for PDFLaTeX:
\usepackage{ifpdf}

%\newif\ifpdf
%\ifx\pdfoutput\undefined
%\pdffalse % we are not running PDFLaTeX
%\else
%\pdfoutput=1 % we are running PDFLaTeX
%\pdftrue
%\fi

\ifpdf
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
\usepackage{graphicx}
\fi
\title{Agenda}
\author{ Xander van Heijnsbergen \\ }

\date{ 7 december 2006 }

\begin{document}

\ifpdf
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
\DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi

\maketitle


\section{Opening vergadering}
  \begin{itemize}
      \item Voorzitter: Xander
      \item Notulist: Jurjen
      \item Aanwezigheid leden
  \end{itemize}

\section{Definitief vaststellen van de agenda}

  \begin{itemize}
    \item Eventuele extra punten die moeten worden toegevoegd
  \end{itemize}

\section{Bespreken van notulen vorige vergadering}

  \begin{itemize}
     \item Binnengekomen stukken
  \end{itemize}

\section{Mededelingen Voorzitter}

  \begin{itemize}
    \item We maken ondertussen gebruik van SVN. Dhr. Veltkamp kan
    hier inlogcodes voor krijgen indien gewenst.
  \end{itemize}

\section{Mededelingen tutor}

\section{Mededelingen leden}

\section{Opdracht bespreking}

  \begin{itemize}
    \item Vrijdag moeten we de use cases en een lijst van queries en
    updates inleveren. Wat moet daar nog aan gebeuren?
    \item Wat is het exacte verschil tussen een demonstratie en een
    presentatie? Kunnen we de demonstratie-scenario's niet voor
    beide gebruiken?
  \end{itemize}

\section{Verslaglegging}

  \begin{itemize}
    \item Bespreken inhoud van de verslagen.
    \item Wie moeten we als hoofdverantwoordelijke aanwijzen voor de
    "Bespreking vergaderingen en gevolgen ontwerp en realisatie"? De
    tutor?
  \end{itemize}

\section{Planning}
  \begin{itemize}
    \item In hoeverre voldoet ons overzicht van "Deadlines,
    trainingen en besprekingen" als planning?
    \item Huidige planning aanpassen?
    \item Planning voor volgende week
  \end{itemize}

\section{Evaluatie}
  \begin{itemize}
    \item Doorlopen van gemaakte afspraken
  \end{itemize}

\section{Sluiting}
  \begin{itemize}
    \item Volgende vergadering: 14 december. Voorzitter is Giso,
    Notulist is Nick.
  \end{itemize}

$\boxtimes$

\end{document}
