%
%  untitled
%
%  Created by <name> on <date>.
%
\documentclass[]{article}

% Use utf-8 encoding for foreign characters
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Setup for fullpage use
\usepackage{fullpage}

% Uncomment some of the following if you use the features
%
% Running Headers and footers
%\usepackage{fancyheadings}

% Multipart figures
%\usepackage{subfigure}

% More symbols
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
%\usepackage{latexsym}

% Surround parts of graphics with box
\usepackage{boxedminipage}

% Package for including code in the document
\usepackage{listings}

% If you want to generate a toc for each chapter (use with book)
\usepackage{minitoc}

% This is now the recommended way for checking for PDFLaTeX:
\usepackage{ifpdf}

%\newif\ifpdf
%\ifx\pdfoutput\undefined
%\pdffalse % we are not running PDFLaTeX
%\else
%\pdfoutput=1 % we are running PDFLaTeX
%\pdftrue
%\fi

\ifpdf
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
\usepackage{graphicx}
\fi
\title{Agenda - OGO 1.2, groep 2}
\author{ Etienne van Delden \\ }

\date{14-02-2007}

\begin{document}

\ifpdf
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
\DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi

\maketitle


\section{Opening vergadering: 14.30 uur }
  \begin{itemize}
    \item Voorzitter: Etienne van Delden
    \item Notulist: Sander Leemans
    \item Aanwezigheid leden
		\begin{itemize}
			\item Giso heeft zich ziek gemeld
		\end{itemize}
  \end{itemize}

\section{Vaststelling van de agenda}

\section{Bespreken van notulen vorige vergadering}

\section{Mededelingen Voorzitter}

  \begin{itemize}
     \item Uitkomst studenten overleg:
		\begin{itemize}
			\item Demo en presentatie data staan op de OGO1.2 website
			\item Demonstratie scenario gegevens horen van te voren in de database ziten
			\item Het is handig 2 versies van het database bij te houden
			\item Niet alle scenario's komen tijdens
			\item Voor iedere scenario een verantwoordelijke of 1 iemand die het systeem en de scenario's kent
			\item Grafische User Interface is erg belangrijk. Deze week nog aan de expert laten zien.
			\item Eind presentatie is op 15 maart in Paviljoen. Het is van 12.45 tot $\pm$ 14.00
			\item Er komt een korte notulen over de studenten overleg op SVN 
		\end{itemize}
	\item Gebruikershandleiding
	\item SVN
  \end{itemize}


\section{Mededelingen tutor}

\section{Mededelingen leden}

\section{Opdracht bespreking}

  \begin{itemize}
    \item Wat moet er nog gebeuren?
    \item Hoe staat het met de database? Wat gaat er nog gebeuren met de interface? Kan het de demo-scenario's aan?
    \item Hebben we users in de database
    \item Bespreking van de vergaderingen en de gevolgen hiervan: status-update
  \end{itemize}

\section{Verslaglegging}

  \begin{itemize}
    \item Bespreken inhoud van de verslagen. Hoe staat het hiermee
  \end{itemize}

\section{Planning}
  \begin{itemize}
    \item Planning voor volgende week
    \item Huidige planning aanpassen?
  \end{itemize}

\section{Evaluatie}
  \begin{itemize}
    \item Doorlopen van gemaakte afspraken
  \end{itemize}

\section{Sluiting}

$\boxtimes$

\end{document}
