% Opdracht Template

% Benodigdheden voor de case:
Petra heeft diploma's behaald en heeft al op meerdere plekken
gewerkt. Ze gaat nu werken bij ``ZZ'' met een 15-urige werkweek, waar
ze een aanstelling krijgt van een jaar.\\


% queries:
\subsection*{Queries:}
\begin{enumerate}
\item Voeg werknemer toe aan personeels lijst bij het geval dat een
werknemer worden aangenomen voor een functie
\item Geef een overzicht van het arbeidsverleden van Petra en de door haar behaalde diploma's
\item Voer werktijden voor deze werknemer in
\item Geef de werktijden en het totaal aantal werkuren van Petra per week
\item Geef het standaardloon van Petra per maand en het maandloon
behorend bij een 36-urige werkweek.
\end{enumerate}

\subsection*{Formulieren beschrijving:}
Deze case zal bestaan uit 3 formulieren.
\begin{enumerate}
\item De eerste zal een overzichten geven ( een tabel ) met het werk
verleden van \'e\'en van de werknemers van het ziekenhuis. Je zoekt
dit overzicht op naargelang de sleutel ( waarschijnlijk de naam van
de werknemer ).
\item Een Rooster dat werktijden van werknemers aangeeft door middel
van shifts ( dagdelen ). Dit vormt \'e\'en grote tabel. Ook komt er
het totaal aantal werkuren voor die week. Werknemers moeten ook
apart op te zoeken zijn en dat doe je door middel van een veld waar
je de naam of het nummer van de werknemer invult.
\item Een Contract formulier. Hier op zijn standaard gegevens zijn
te vinden over de werknemer, zoals zijn of haar naam, een standaard
maandloon, de contractduur etc..

\end{enumerate}
