\documentclass{article}
\begin{document}
Om 14:20 voegt de heer Veltkamp zich bij ons. Etienne zit voor,
Sander notuleert.\\
Aanwezig: P. Veltkamp, Sander, Etienne, Jurjen, Nick, Xander, Giso.
\section*{opening}
\subsection*{contactgegevens}
Er wordt een lijstje gemaakt van adresgegevens (msn, email,
mobiel)\\
Xander: x.r.v.v.heijnsbergen@student.tue.nl, 0624785322, msn: msn@heynsbergen.com\\
Giso: g.h.dal@student.tue.nl, 0649804899, msn: gospes@gmail.com\\
Jurjen: jurjenm@stack.nl\\
Etienne: etienne@macstudent.nl, 0618243812, msn = email\\
Sander: s.j.j.leemans@student.tue.nl\\
Nick: n.v.d.veeken@student.tue.nl, 0649864254\\
\subsection*{afmelden}
Etienne stelt voor om \'e\'en afmeldpersoon
aan te stellen. Sander stelt voor dit anarchistisch op te lossen.
Etienne wordt eerste persoon en Xander wordt tweede.
\subsection*{huishoudelijk}
Geen laptops tijdens de vergadering, uitzonderingen daargelaten.
\subsection*{tussenuren}
De tussenuren op woensdag worden gebruikt
voor OGO.
\subsection*{email}
Prefix voor emailtjes over OGO: 'OGO' (dus elk mailtje heeft een
onderwerp dat begint met 'OGO')
\subsection*{opmaak}
Er komt een standaard-opmaak voor notulen en logboeken. De tutor
vraagt om het logboek leesbaar op Studyweb te zetten.\\
Hij wil graag op woensdag de bijgewerkte logboeken zien.\\
De logboeken moeten in een spreadsheet komen, bewerkt door \'e\'en
persoon: Nick. Hij houdt de algemene deadlines in de gaten, dus niet
de deadlines voor deeltaken. Hij houdt een document bij met alle
deel- en algemene deadlines, met de verantwoordelijken per deeltaak.
Voor elke taak moet een taakverantwoordelijke aangewezen worden.
\subsection*{studyweb}
Logboeken moeten op studyweb. Notulen moeten in de Proces-map en de
notulen moeten op papier uiterlijk 3 werkdagen voor de volgende
vergadering in de tutor's postvak in de gang bij 5.08 liggen. Bij
proefversies moet er een mailtje naar Marc Voorhoeve
(m.voorhoeve@tue.nl), onze expert (ook bij papieren versies). De
rest mag op een andere manier, een Svn server, die Xander gaat
hosten. Wij zijn groep 2, oftewel groep 1B.
\subsection*{documenten}
Notulen moeten op studyweb en op de Svn server. Het hoofddocument
bevat links naar subdocumenten, niet die subdocumenten zelf.\\
Giso gaat het procesdocument bijhouden, Sander het procesdocument.
Woensdag 6 december stellen we het werkplan op.
\subsection*{vergadertraining}
Donderdag 7 december van 14:30 t/m 15:30 is er voor ons een
vergadertraining te Traverse 4. Op 21 december volgt de tweede
vergadering te Traverse 5, op dezelfde tijd.
\section*{sluiting} Om
15:20 verlaat de heer Veltkamp de vergadering.
\end{document}
